你班牛屎佬入黎同我聽住！

上星期日既事，我當你地班牛屎佬無腦唔識趣，如果再有相同既事發生，我包保你地祠堂不保，連登18區會打唔贏你地18鄉？用下個死人腦攝高枕頭諗下啦。
今個星期六，我地唔會拆你祠堂住，當俾面你班鄉佬，所以你地都唔好派人黎搗亂，我地訴求完就會交返個場俾你地！

原諒佢地一次
一定要報仇

光復香港！時代革命！